剛剛大學畢業做咗野就半年 諗返中學畢業只係5年前的事.....

5年明明好短 已經覺得過咗好耐咁 而且好多野都改變咗好多

早點訓 聽日準備返工

好似日日如是 但每年回頭睇 原來經歷好多野